堅尼地城東行線全部暫停！！！

已fact check 係現場
最後一班而家開 麻煩spread比現場巴打
問左職員佢話警方通知

唔係不停某站 係全停唔比入閘！！

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

+1係金鐘站聽到

仆街狗鐵

+1 將軍澳線聽到

我都聽到 上環尾站

不停西營盤至堅尼地城

上環尾站

港島線上環至柴灣正常

黨鐵

Confirmed at 20:08

2000 Update
不停堅尼地至西營盤

20：00起只停上環至柴灣。港大站既廣播

推啦 你老母

關underground撚事 依家mtr警務處買左？

推L死佢

政府有50%以上股份

推啊

推

梁振英做的好事LOL

依加可以點入黎